Twice登美雜誌封面 子瑜「死亡芭比粉」眼影網評兩極

南韓超人氣女團TWICE，近期雖然因為新型冠狀肺炎（COVID-19、武漢肺炎）疫情擴散，一連取消多場演唱會與公開活動，不過因為代言滿滿，不少官方粉絲團還是能看到她們美照，最近九位妞妞更一起登上美國版美妝雜誌《Allure》五月號封面人物，每一位都畫上不同妝容，各自呈現出不同風味的春夏魅力，但卻有粉絲不買單。

TWICE近期登上美國版美妝雜誌《Allure》五月號封面人物，以春季感的粉彩色調為中心，打造出豐富的妝容變化，九人分別以「調色盤」般的彩妝亮相，除了彩妝常用上的粉紅色、珊瑚色與橘色等色彩之外，為了要展現出調色盤般的豐富色調，在這組拍攝中加入了綠色、紫色等獨特色調，搭配上水晶、亮片等點綴，維持清爽氛圍的同時也展現出亮眼效果。

或許是為了展現出前衛感造型，其中來自台灣的人氣成員周子瑜更是將「死亡芭比粉」當眼影色使用，妝容誇張卻又不違和，配上之前新剪的妹妹頭，顯得更加清新活力，眼神中除了可愛也帶點溫柔感，不過許多粉絲卻不買單，認為這妝容讓子瑜的空靈氣息喪失，還說「這只有子瑜的高顏值才勉強能撐」，甚至還有人說「得罪造型師了嗎」，不過也有網友認為，這是美妝雜誌，本來妝容就會特別且前衛，應該用欣賞眼光來看。

▲南韓超人氣女團TWICE成員子瑜。

▲南韓超人氣女團TWICE成員娜璉。

▲南韓超人氣女團TWICE成員定延。

▲南韓超人氣女團TWICE成員志效。

係鬼一齊封面咩

封面係大波妹一個人

勁癲 呢啲妝都carry到

娜璉個妝幾靚

其他人都好靚
玩尻子瑜

似王菲

定延

係咪整左 樣衰左

好有仙氣

子瑜世界top 5

成團都嚇撚死人

美國d妝好7

吳君如真係好樣衰

唔好酸 佢公認係靚 除咗連登pr 黑粉話佢醜

你地啲粉圍爐話佢靚姐 唔係anti 但吳君如客觀上醜

就係因為唔係得d粉讚佢我先咁講

吳乜嘢君如 剪咗吳君如頭就似吳君如
喺娛樂台開po 圍爐 是旦搵個醜人話似佢 就當咗世界公認 你當你哋係乜

佢除左knock knock靚過一次 冇再靚過
你當你係乜 佢醜就醜啦